同女神搞完野 沉船點算

佢真係好正 但係player 黎

屌多2獲再諗點算

肉體滿足唔到我了 想要佢個心

滿足左肉體再諗點要佢個心

搞完仲有冇搵你

盡早屌到厭咪ok

有 不過冇俾電話我 話ig 搵佢

點識？

tinder

垃圾先沉船
女神咪又係女
玩完一次就玩第二個啦

垃撚圾

將佢變成兵

屌到佢化就得

佢好正 應該唔會厭 想屌到佢生bb

留佢ig係度

啱啱沉船實話唔會厭
到你同佢一齊耐咗先知

盡早斬纜啦，會越沉越深

玩多兩次咪算

我扮到player 咁 但我好想拍拖

傻豬嚟嘅

你屌撚到佢個心比你咪得囉

好似未夠班收服佢咁

沉船即係雞黎架啦

已經大大力插佢 要點先再化d ?

點正法？ 緊？ 身材？ 咩cup

屌完就由鳩佢啦

求指教？ 冇咁長頂到佢個心

陰柔並重 要有節奏感 加少少橙皮

形容下點正法?

唔戴套

樣靚 身材正

驚佢有病

咁點生bb -,-

邊到識

拖手仔就得

廢話... 大波呢？ 目測咩cup 先 腰幼嗎？ 長腿呢？

無， 試過 你已經賺左 倒轉諗 唔好正路諗

咪撚on9啦, 溝咗佢日日戴帽啦你
btw 圖呢屌你

做左女朋友就捉佢去驗

好似話kiss kiss 都得

呢個case用得啱

唔好波 c 到掛

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

你都係想keep住搞人哋啫

啱 都係單身好

有得屌女神仲想點

我都覺賺左 可能貪我30cm 大jj. ps 毒L 一名

屌你 唔使上身你on99要埋佢個心

想同佢出下街 拍下拖

肉體都未滿足到點同你講心呀

算數啦u

近排散左 好想要初戀既感覺

啱啱屌完 大戰完三百回

點正法 形容黎聽下

想佢叫我做bb

咁你可以試下屌到有bb私有化

你女神係雞？

你滿足啫，人地未必滿足
就算人地口講話滿足
其實都未
都係嗰句
屌多兩鑊到真係滿足先講心啦

abc 女神樣 , c cup , 長腿 好L 嗲

一秒一回合？

gchi

pin this

相都無張 講條經咩

屌多幾次先再講

點先令佢滿足到

佢應該想食哂所有正仔仔

你都未試過女神係player
但自己屌都未屌過

yr name ......

唔好再覆樓主 毒撚失業日日係張床度ff

求ig，大家都係好兄弟

留佢Ig係到 我食完咪比返你囉

日日係屋企屌女又話你知咩
ps civil 男神

女神係雞？

你條毒L 食到先算喇

唔係佢

唔比你咁講 ～ 佢香既

女神咁易扑到仲叫女神？雞嚟咋

拉

話哂都係civil 男神 搵到工既話月入20k 呀

block 咸濕pr post

收皮.. tinder 冇人玩

循例都想問下，樓主喺Tinder打咩/點set先可以提高識到呢啲女?

你用咩icon 呀 ⋯⋯

三百回合一鑊
屌多兩鑊
買三送一
屌夠一千回合就有資格講心了
當然途中中埋獎就最好

古天樂 你呢

佢本身係雞定係同你扑完變成雞？

幾張文青相 唔好用d 大隻相 （ 似狗公）

可能我都係鴨黎

同你講啲嘢, 假如你真係同佢拍拖你都會成日諗住佢係咪背後屌緊第二啲人, 就算佢冇你都會成日諗住之前佢同過幾多人玩, 會超級傷你心

你女神係雞？沉船？

擺左條30 cm 大jj 上去
就多人approach 架喇
自己冇就google 下

你簡介打咩?對方打話想識frd?

佢試過3p

打下自己status 咁 鐘意做咩咁 游水jj here

沉左 沉埋右

仲想同佢拍拖??有冇諗過同佢真心你自己會最傷

點算 好想日日見到佢

今日搞完 走果陣個心痛痛地 要大大呼吸咁

每次搞完都down down 地

斬纜啦
越耐越辛苦

好難呀 好想要佢

搞左幾多次
係床佢係好有愛定好淫

好淫 成日話痕

唔得ah 佢會知係我

呢個世界好大
好多女都好淫 佢只係其中一個
放開D

會返唔到轉頭，以後只想識靚女

唉 好sad , 走果陣係咁諗佢當我係咩

不嬲都係淨係識靚女

呢個真

abc 樣 165到
我中上男神

係 以後都係識靚女

過來人同你講
而家好走啦 玩左幾耐

笑到爆腸
用歡場用語形容自己鍾意人

幾個月

我173
以前女朋友普通樣 純情d

叫隻雞中和下

我淨係應左沉船炸

冇叫雞習慣

命裏有時終須有

真係好正 玩咩都得
但係收服唔到佢 會好撚down

柒頭點set都唔會識到

沉船係指叫雞叫到不能自拔
你女神係雞？

見到就left side

屌到佢覺得人生嘅意義就係畀你屌

冇金錢上既交易 ， 肉體有
心靈上都有少少 （想繼續有）
就係我對沉船既定義

佢人生似係想被所有靚仔屌過

拍拖都係想得到佢姐

咁繼續囉有咩問題

佢似係當我sp 多d
但我有愛嘅感覺

擺上黎評價下嘛

真係唔得 佢會知係我黎

一係繼續維持現狀，一係你同佢表白
不過通常表白就咩都無，連做sp既機會都無

是旦擺張圖都好啦

佢都知我沉沉地
但係冇反應咁

唔係呀 佢只係貪玩 好靚仔炸

知你沉沉地都無反應，就即係對你無感覺啦，完全當你sp
搵過第二個啦

有問佢下次幾時一齊食飯 佢話會請我食好西架

女人講野你都信

打手POST 完

同埋 叫我join 佢同d fd 打牌

好想要多d 同佢耐d

出圖啦 齊吹

有咩愛既感覺
淨係屌過都愛？

點解條女會做人SP?

見咗幾多次就屌到

一次

啱呀，肉體人人可以屌
心就唔同喇

做咩形容我？

咁傾咗幾耐

想佢都係咁諗

嗲兩句黎聽下

半個月到

佢好大需求 即係好淫

都唔係咁免費同人

佢無男友?

冇

佢好多人approach
近排都食左兩三條仔

幾多歲到
有冇叫佢一齊玩3p

😹未搞又點知 J 大呀 ching

係 要時間調節下 靚女 呢家要求 Standard好高架
一係男神 一係 你咩Gear都齊啦
玩到佢地隻西 已經滿足， 談戀愛 搵返好女仔 a3> 個啲好過

過來人勸你越早抽身越好

樓主應該手快快打錯咗 喺神女 唔係女神

今次新客免費
下次5000 1q

Tinder不要expect 太多😅
轉頭你叫咩名都唔記得

我女神叫我留言，佢已經沉咗船同咗我一齊

即刻拎隻戒指求婚，話你有樓，唔太樣衰應該可以

22 , 我唔想玩3p

做唔到性同愛分開 真係玩緊自己

講到咁自己都有分數啦

仲記得我既 但係會講錯我d 野咁lor

祝福你地

有樣冇樓 得唔得

咁只係做sp 架炸

免費雞

你鍾意咪得

唔係呀 sp / fwb 黎

唔甘心做sp

樓主 喺SP 食完再食

食完咪搞到咁
不斷重覆開心完就down 好辛苦

其實你知唔知沉船點解
而家啲人亂鳩咁用

點解

有得食就算啦
仲想佔有人地
一陣蝦條都冇得你食

次次搞完就end 好down

搞完再搞

認真就輸了 因住穩你埋單 買一送一
長期食

垃圾打手post
拉

冇得救，除非你好條件到可以綁住佢， 你出去識其他吧啦，你都係唔想放手啫

自問條件唔好 但佢真係好正
你諗下毒L食到女神咁既感覺係幾正

Yes 個下得到左又失去左 個幻得幻失 真係好難放低會好消沉 放低向前行啦 好似戰棋game咁je 向前走下一步啦
Next !

你只係食到，你冇得到佢，唔好諗太多

搞完好空虛 好down
諗返同佢一齊果陣好開心
下一秒就自己一個咁

食完下一步就想要佢架喇

咁你繼續啦

不斷重複呢個step就可以

打算日日搵佢 希望唔會嫌我煩喇

多謝你咁比心機點醒我
但係真係唔想斷
好想得到佢為止

張愛玲話
通往女人既心，係陰道

咁你就應該搵多幾個， 因為你明知嗰結果， 到時你有第二條路嘅你就冇咁傷

搵到工既話

不推文好冇？

咁都通左好多次喇 呃人既

係 就黎做三失青年

射陣時除套夾實雙腿。

俾錢先，唔好又走數

日日搵佢 都驚佢嫌我煩 點算

不推文

咩係嗲？！我真係好想知道

呢個時勢仲出街扑野？

繼光香香雞

我唔要呀 唔要再見到個雞字呀

係屋企扑 算唔算出街

點解你咁估

佢有aids

你都有

I know your feel bro
屌完就算
你越chur佢越唔想搵你

好sad 個心痛地 次次搞完都好似分一次手咁

佢話兩星期見我一次 叫我唔好咁chur

I know that feel bro
有次幾日冇覆我 幾驚以後冇得再見

點解咁多女想做人sp 多過女朋友架

收皮啦兩星期後會無左件事
唔好諗咁多

睇到都好sad

專注返係事業
得閒搵佢執兩劑好過

WFC佢 佢沉翻你船

口咁講 心唔係咁諗

佢只會WFC 我 大把仔仔chat 佢

想問巴打咩星座，太感情用事

其實除左佢扑野好正
你同佢好好傾？

白羊

到底有幾多人攪錯沉船咩意思

咩都傾d 傾下ex ， sp , 讀書咁

樓主靚仔成點？
可唔可以形容下

幾錢Q

出到街d 呀姐會叫我靚仔

你問我？

沉船唔係咁用...

點知佢有冇carry virus

你女神做雞？

睇你都鳩Up架啦
屌左女神仲點會叫佢做女神

想問吓呢 男仔唔係性同愛分得好開？
對SP係咪真係冇愛？

每次出黎都射好射滿
屌到佢不要不要
成為你的形狀
再搞大埋佢個肚
到時佢就係你的人了

我做唔到 錫果刻就好有愛
可能我心態一開始唔係當佢係sp

想要心靈上既慰藉

咁一開始當sp 之後會唔會產生愛啊？係男仔角度

我有 唔知其他人點 都係睇人架炸

佢咗講咩呢

講得出 佢都係對你有意思既
如果佢唔係淨係要sex 既話

咁佢應該對你有feel嘅
你對佢應覺點先

有冇諗過問下佢 ？

唔好啦 會錯意就柒了
佢攬住我 拖我出街嘅時候我都幾有拍拖feel 但自己上一次拍拖太hurt其實未ready
同埋佢好少問我私人嘢 係佢冇興趣知啊？定係男仔係咁？

我有講私人野 ， 問下佢d 搞野史 愛情史咁
都幾好傾
定係你show 到自己唔想講咁？

我有講啊 佢會以為佢講之前嘅sp我會唔開心
（可能少少 但咁我都有啦）
所以你覺得係佢有小小feel?

係 因為我聽完佢講都好down

Down個位係邊？

其實估估下 不如直接問
我打算直接問下

但驚冇咗個好同夾嘅對手

你有信心都可以問吓嘅 但追post見你話佢除咗你仲好多sp?

幾個咁 我預冇機會
問完自己死心好d

你都係因為佢靚先想佔有佢（？）
驚唔驚sp都冇得做先如果真係拒絕你

佢話唔想拍拖 做住fd 先

好辛苦

問咗啦？
咁咪繼續sp囉

係 個心好唔舒服

算啦 搵得咁多sp都冇諗住咁快定落嚟
如果同咗你一齊你先知佢繼續有搵sp 你咪仲hurt

可以點 做住sp 先
果心仲係好唔舒服 未試過咁
好似一次又一次分手咁

做sp 啦
你本身都話預咗冇機會⋯⋯

冇機會就算喇
我都係想知佢想點姐
有得做sp 算執到 冇得強求d 咩
玩多一兩次就死心喇

話明沉船。。。不過都希望你快啲走出

用得沉船仲唔係雞

sor , 係我get 錯沉船既意思

大家互射算喇

如果講屌閪，你覺得條女好正，最重點就係個閪緊唔緊? 夠唔夠濕? 叫聲好唔好聽? 呢啲重點全部冇講。

問完佢 就冇再覆我喇
ho sad
我都係搵返個拍算 搵sp 真係唔啱我
會將性同愛分唔開

我都分唔太開

算把啦 就算俾你溝到 你會唔介意人哋以前咩 更何況你想要人哋個心 人哋想唔想要你個心
人哋未玩夠 你做乜都無用

其實係
但係止終會sad 叫下春咁
控制唔到自己

洗左幾錢

可能就係傾完 人地覺得同你唔夾
吱引路到佢環胎你一齊